[轉tg,fb]1951 新都城天橋底大量鄉音人士

就係吹呢啲人出黎？

香格里拉大賓館

又點撚樣呀，又炒舊照

笑撚死
比人打到即刻走1分鐘都挨唔到
重話傷咗我哋3x人

不合作運動— 每週罷買日

我係d福建佬就即刻check下有冇人book左好多間喜來登同香格里拉先喇

80萬大軍！